[厹🐶🐶]今日開台咁開心，有無女user 可以自貼黎賀下佢

手手腳腳黑絲眼耳口鼻都殺

我失戀呀

求下你地

冇人理 真係可憐

有都係上網搵比你

我想有人安慰下我渣

利伸：好男人

無絲打的話 其實巴打都得嫁

人妖都得

J 住先